沈大師︰九成人睇淡唔對路，料恒指先反彈再落，先睇28600/29600點

286/296

cfu又中

大師

18年9月4號
大師又再睇早左3個月

係睇早左5個月

前瞻性

保守睇 80000

大師睇野，睇早半年

所以cfu永遠都係贏